巴打試過忍到幾耐冇打丁？

5年

30年

10年 由BB仔開始到10歲都無打過

40年 最近先知原來有得打丁咁過癮

1日
日日自己隻手會開甜網
唔講住去打丁先

三個禮拜

割完包皮果1個月